獌迷點睇盧卡古一去國米就番生

對隊垃圾隊我都入幾球啦

仲有Smalling

我曼唔賣垃圾

牙晴點睇